求即日來回好介紹

就快生日想出一出國 但係又無假
但係即日來回又有無得諗呢
機程唔可以太耐 唔可以衝出東南亞
日本 台灣 泰國 韓國 邊到好
有無巴打有經驗

ON9

出國去長洲囉

去天水圍

即日機票貴到仆街 2日1夜台灣喇

愛爾蘭

南丫島

天水圍要過境出入要簽證
首選

頂盡澳門

一係台灣人2日1 一係日本 2日1啦唯有

最短機程咪台灣

真心on9

澳門或者大陸